機場返工途中相認區

日日要坐成粒鐘先返到工
有無巴絲坐緊
利申 坐緊E42 有緣say 個hi

推

自推

一來一回好撚攰

見到個絲打上緊
長亨 落左車了

燃燒生命

做過3個月機場工真是狗也不屌

1， 工唔係高

2，遠

3，車費貴

除非住青衣果頭，如果唔係真是弱智先返果頭

戇九鳩仔

窮心未盡色心又起就你呢種

何以見到我既色心呢

機場番工留名

同道中人

返緊份19 pt

之前咪有個po